矮真係好慘，非戰之罪，但又毁你一生

公平咩
讀唔成書，懶，我認
一事無成，廢，係呀
但矮
我做錯d咩
點解人世間永遠咁殘忍
成日話個天公平
俾一樣野你又拎走第樣
但我又窮又樣衰又矮

矮成點先

矮仔真係不了
幾靚仔都冇用

agger...